{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28008",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 리츠 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、近くの電車駅としては3号線の仏光駅、6号線の駅村駅、6号線の仏光駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 お知らせでは、ヤノルジャを除く他のサイトを予約する場合、車の利用は不可であり、違反した場合はキャンセルと払い戻しはできません。 客室はランダムで割り当てられ、徒歩予約後に車連れの場合、駐車は不可能です。 連泊は現地決済後に可能で、ネットフリックスはお客様の個人アカウントが必要です。 時間追加時には1時間当たり10000ウォンが追加され、人数追加時には20000ウォンが追加されます。 布団の追加は10000ウォンです。 デスクでは身分証明書の提出を要求し、身分証明書を提出しない場合はキャンセル及び払い戻しなしではご利用いただけません。 訪問者のレビューによると、その宿はとてもきれいで駐車が便利で満足度の高い評価を受けています。 位置が周辺の駅とつながっており、美味しいお店が多いので、旅行日程を計画する方にお勧めです。 施設も充実しており、親切なサービスでリラックスできます。 ただ枕は少し不便かもしれませんが、全般的に満足のいく経験をしているように見えます。 内部がリニューアルされており、きれいで清潔で、駅から近くて便利です。 部屋は小さいですがきれいで、1人用の浴槽もあって満足でした。 カウンターの社長も親切で駐車も可能です。 禁煙室なのでタバコの悪臭もなく、価格対比でも満足度が高いです。 ただ、水から生臭いにおいがする部分が残念でした。 さらに1階にはフロントと電子レンジがあり、客室ごとに充電器とWi-Fiが設置されています。 また、最新の映画を見ることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数35室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅としては3号線の仏光駅、6号線の駅村駅、6号線の仏光駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約サイトはありますか？",
            "answer": "ヤノルジャを除く他のサイトで予約する場合があります。"
        },
        {
            "question": "車での利用は可能ですか？",
            "answer": "車の利用は不可であり、違反した場合はキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は現地決済後に可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスはお客様の個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "時間追加や人数追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "時間追加時には1時間当たり10000ウォンが追加され、人数追加時には20000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団の追加は10000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "デスクでは身分証明書の提出を要求します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、その宿はとてもきれいで駐車が便利で満足度の高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "位置が周辺の駅とつながっており、美味しいお店が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスはどうですか？",
            "answer": "施設も充実しており、親切なサービスでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "どんな経験ができますか？",
            "answer": "全般的に満足のいく経験ができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどうですか？",
            "answer": "内部がリニューアルされており、きれいで清潔で、駅から近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋の設備はどうですか？",
            "answer": "部屋は小さいですがきれいで、1人用の浴槽もあって満足でした。"
        },
        {
            "question": "フロントの対応はどうですか？",
            "answer": "カウンターの社長も親切です。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙室なのでタバコの悪臭もなく、価格対比でも満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "残念な点はありますか？",
            "answer": "ただ、水から生臭いにおいがする部分が残念です。"
        },
        {
            "question": "室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "また、最新の映画を見ることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 624
    }
}